Using dictionary
key = -3 (typeof key = string) val = int: Negative 3
key = 1 (typeof key = number) val = 1-int
key = 2 (typeof key = number) val = 2-int
key = 2.5 (typeof key = string) val = 2.5-float
key = false (typeof key = string) val = false-bool
key = true (typeof key = string) val = true-bool
After update:
key = -3 (typeof key = string) val = String: Negative 3
key = 1 (typeof key = number) val = 1-string
key = 2 (typeof key = number) val = 2-int
key = 2.5 (typeof key = string) val = 2.5-string
key = false (typeof key = string) val = false-bool
key = true (typeof key = string) val = true-string

Using Object
key = -3 (typeof key = string) val = int: Negative 3
key = 1 (typeof key = number) val = 1-int
key = 2 (typeof key = number) val = 2-int
key = 2.5 (typeof key = string) val = 2.5-float
key = false (typeof key = string) val = false-bool
key = true (typeof key = string) val = true-bool
After update:
key = -3 (typeof key = string) val = String: Negative 3
key = 1 (typeof key = number) val = 1-string
key = 2 (typeof key = number) val = 2-int
key = 2.5 (typeof key = string) val = 2.5-string
key = false (typeof key = string) val = false-bool
key = true (typeof key = string) val = true-string
